[11月24號]美國大選新聞總匯

寫在前面：
Fake News定義 - 扭曲事實報導嘅新聞、作出嚟嘅新聞就係Fake News
但係一啲仍然發展緊嘅事、當未verify需要繼續追查嘅嘢唔係Fake news

而家第四權完全失效，所有有信譽嘅左翼媒體全部淪為Propaganda，向呢個時候我地要得到真相好困難。19有個建議個人覺得幾好，我地可以從發言人嘅身份去判斷呢個消息可信任與否

意圖向個帖入面貼leftwing media嗰堆友唔該自動消失

首先講一講今朝炸開左嘅新聞

MSM就話總務署開始同拜登團隊進行交接 侵已經認輸啦
咁到底總務署話事人Emily W Murphy嘅官方信件入面寫啲咩呢？

封信總共有六段，其中第二、三段其實有更多係Emily講呢段時間佢自己嘅感受同經歷

第一段引言唔譯啦. 都係啲官方嘢.

第二段基本上全部係Emily訴心聲

- Emiily向信入面表明，批唔批錢全部都係佢嘅個人決定嚟，佢從未受到各方壓力而決定唔批錢、或者故意拖延批錢畀拜登嘅團隊， 佢所做嘅只係跟據規矩做嘢
- 但係佢只係跟規矩做嘢，竟然令佢受到來自網絡、電話、郵件嘅威脅，而呢啲嘢係影響緊佢、佢嘅家人、佢嘅下屬甚至佢嘅寵物，用盡一堆手段嚟迫佢屈服
- 但係就算面對海量嘅威脅，佢都成日提醒自己，佢要堅持守法

第三段就講佢點負責任同埋跟規矩做嘢

呢段寫得好好
"Contrary to media reports and insinuations, my decision was not made out of fear or favoritism. Instead, I strongly believe that the statues requires that the GSA Administrator ascertain, not impose, the apparent president-elect"

不同於媒體的報導與暗示，我的決定並不出於恐懼或者個人的偏好。相反，我深信GSA需要認清誰是候任總統，而不是強行認定誰是候任總統。

向第三段入面佢重申左GSA係並無任何權利去決定邊個係總統，甚至佢搵埋以往一啲牽涉過司法訴訟嘅大選嚟睇，GSA都無決定總統嘅先例。GSA亦唔係可以處理訟裁同埋重點票嘅地方。佢向信入面一再強調，所有嘢都係要根據憲法、聯邦法律、州法律嚟做。

到第四同第五段其實先係關於批發資金嘅內容。

第四段佢再次強調，GSA並無權利決定邊個係總統，相反地，其實總務署可以做嘅嘢係好有限：只係安排總統交接嘅資源。佢又再一次重申，而家仲未有任何嘅選舉結果，所以佢批畀拜登團隊嘅係選後資源 "I have determined that you may access the post-election resources and services described in Section 3 of the Act upon request"
然後佢又再補多句 真正嘅總統 係要根據憲法寫明嘅成個選舉程序選出嚟

最後嗰段Emily就講呢筆錢係根據邊條ACT同埋Public Law批出嚟，在此不詳述。

你話我先入為主我都係咁話，基本上成封信就係without F word嘅屌你老母，而家畀少少錢塞住你把口呀乞衣。

真係一早就畀啲MSM激到好撚嬲

GA

RT者 - Solomon Yue
汁 -

Lincoln Wood仍然向GA發緊力
GA嘅選舉人員話有個主要嘅點票中心因為漏水所以要停點票，但呢個係大話嚟，實際上只係得廁所漏水，而且佢地無Call人嚟修理，可以反映個程度影響之低

Lincoln Wood叫緊GA入面今年用abscetee ballot投過票嘅軍人聯絡佢，暫時未知係啲咩目的，但呢條Twitter已經被廣傳中

發佈者 - Elizabeth Harrington GOP National Spokesperson

選舉違規嘅証據而家向全國爆哂出嚟

汁 -

文中有好多Addidavit PDF可以download 有興趣可以八下

- 底特律嘅員工向佢嘅Affidavit入面講 佢親眼目擊有過千張嘅偽造選票
- (又係底特律)有接近七成一嘅選票有可疑( 例如合資格選舉人同埋啲選票有大量差異等疑點)
- GA 有接近九個觀察員見到有可疑嘅郵寄選票 而大部份都係投畀Biden
- 向GA有過千張嘅選票向重點嗰陣先被發現
- 有大量PA嘅選民話佢地嘅absentee votes無被計算，仲有人以佢地嘅名義申請郵寄選票
- Texas有社工因為利用療養院居住者嘅身份狂申請選民資格
- Oakland County 有一個GOP議員因為「軟件問題」 查出嚟之後反敗為勝
-Antrim County 本身拜登贏 結果又因诙搵到error之後變成侵贏
-向多個州入面 有大量嘅GOP監票員被拒絕進場監票
- Nevada州入面有美國版蛇齋餅粽幫拜登買票
- Los Angeles嗰邊有兩個人因為代表無家者大量登記選民同埋做票而被落charge

篇文好長. 有興趣自己刨哂佢
到底美國大選有幾兒戲

[11月23號]美國大選新聞總匯

[11月20號]美國大選新聞總匯

[11月19號]美國大選新聞總匯

[11月18號]美國大選新聞總匯

美國大選舞弊：相信已經越嚟越接近真相

Lincoln Wood: 佢地沒收左Dominion向德國嘅server而正向度還原data

Fox News:侵律師Sidney Powell上電視講Dominion

唔該哂巴打

成班fake news狗唔睇英文老屈侵認輸
呢班人真係渣滓黎

巴打

推

朝早睇到比錢敗登嚇醒左

諗深一層 冇理由認輸 應該唔關事 屌媒體真係

支持樓主，辛苦你

push

其實係冇認輸下可以批嘅資源
而且都唔到GSA決定邊個贏/輸

推

唔該樓主

其實Emily只係搵左堆ACT同埋Public law之後批一啲合法可以批嘅錢畀佢. 而唔關總統交接資源事

班撚屌MSM 真係呢

辛苦晒樓主整合 推

多謝巴打嘅總匯 辛苦哂

依家基本上除左 statement 同 法律文件
Msm同大紀元果堆都已經唔會再理

係. 真係卑鄙到令人好撚嬲

支持樓主

係

大紀元英文版應該支持下

成班MSM真係光明正大寫fake news 好撚喪好撚仆街

其實不論你立場如何，只要直接將封信內容翻譯出嚟就得，但啲媒體就係鍾意加入個人意願然後大肆報道，無睇信既人就on99咁信曬

班5毛左癌呢兩日打晒飛機架啦

Exactly.
唔通為左please 侵粉又寫fake news咩? 媒體只係要將真相寫出嚟 仆街而家我地要做埋啲記者嗰份 啲報社執柒佢啦

呢個組合好嘔心

Thank you

今朝見到新聞都屌左出黎
明明係POST ELECTION RESOURCES同SERVICES
比班撚屌SPIN左去交接

成班撚樣唔係盲就係特登誤導.

辛苦巴打一路update 個美國大選

都好明顯

然後侵講每句說話 啲左媒同華文媒體都可以解讀成侵認輸

港共最錯就係出通識
教人去critical thinking

董建華

而家日日睇新聞都好撚攰
自己英文又唔係特別好
焗睇第一手料先知咩環境

pick up返啲英文都好嘅 睇啲法律判書真係好難頂 好多term都唔識要焗睇 最衰都係啲記者唔撚做嘢

高質文章

等待聯邦法庭
希望Trump會成功

樓主係咪有ptt account
上政黑版見到同一樣篇野

我無呀.

[url]

一模一樣 邊位巴打睇完都要比番credit 樓主啊

下面好多三毛帶風向

大統領戰鬥到底

樓主打算每日開post對抗fake news

做到幾多做幾多啦.

我唔介意轉載呀但可唔可以單聲

呢單野堅唔堅, 有冇SOURCE
斷人水路呢班華爾街大鱷真係仆街黎

Fortune 500有講過佢地會支持1月20號拜登上任囉
其他消息就無再聽過啦

跟縱樓主先

Respect

正評

辛苦哂

你真係利害

每日捧場多謝樓主
係好癲, 但趁呢個機會分得清D人同MSM係咩「質地」唔係壞事

啲MSM唔做嘢. 我地要拎到真相嘅cost變成好高. 人生好攰呀

樓主點睇之後會發生咩

推推推

5毛死全家！！！

辛苦哂樓主係估唔到香港仲有咁多盲毛信左霉

多謝c hing整理！！！
高汁

講堅如果向有公平審訊前題之下我對侵贏係好有信心.
就憑佢地個專家証人嘅把炮 Miller教授可以用數學同埋統計學去証明啲票嘅唔合理. 而呢個証人係勁到選委會主席講佢有資格去全美任何一個法庭做專家証人
前題係有公平審訊囉 希望federal supreme court未爛透. 真係只可以咁希望.
如果連呢樣嘢都失守埋. 美國真係內戰架啦我覺得. 我從唔睇小呢班人嘅愛國心

樓主好波

Miller 咁勁

To free government funds, the GSA Administrator is required to issue an "ascertainment" letter declaring a non-incumbent candidate the "apparent winner" of an election.

from wiki

法律條文，自己去睇president transition act 1956好似係

辛苦哂

高質post再推

已科勞樓主

佢向William College入面做教授. 教數. William College個ranking又高. 佢本人係耶魯同埋普林斯敦出身train出嚟嘅.
聯邦選委會主席就係引用佢嘅宣誓証言嚟講. 佢信有選舉舞弊. 而佢仲話Miller佢絕對有資格上全美任何一個法庭做專家証人. 都講到咁. 我就信架啦

美國法庭未必夠膽去影響權力制衡，有可能危害美國長遠利益。

不過，修正到"嚴重"的選舉問題都好有益

高汁post

其實行政立法司法就係要三個權力互相制衡. 講堅而家個重點唔係邊個人贏. 而係呢場選舉究竟係咪一場公平同埋乾淨嘅選舉.
法庭應該要還原呢件事. 呢個都係事關美國人民嘅權益.

我愛樓主

推

依啲先值得推上熱門

隔離個fake news 撚

到底有心定冇意 真係唔知

繼續推 抵抗fake news

梅拉妮離婚，女婿勸降，pence pompeo搵緊工，全國遊行得千幾人支持，上訴案件輸晒，律師團隊割席，親口承認he won，今日政府認輸
侵侵仲有咩可以輸

有冇養狗 ? 有養狗就連狗都唔要佢

P牌推

金錢離佢而去 落咁多錢打官司

遲啲可能話佢啲孫仔孫女拒絕去推爺爺/外公慶祝感恩節或者聖誕節

打golf打唔入窿

每日高質

留名

當然希望選舉乾淨，但乾淨未必係法庭的首要考慮。

美國憲法話總統在參議院休會有任命臨時大法官權(recess appointment)。但參議院用3日形式會議(pro forma session) 之名行休會之實，一人開會當開左會。之後總統告上法庭，法庭9比0判總統輸。

可以諗下點解咁判

大家一齊集氣

Push

川普失去了一切 ⋯⋯左霉證實了這消息

多謝巴打願意為大家提供準確消息

加油💪

X海量 ------> 大量

批resource同輸贏無關係
班垃圾五毛左膠打晒飛機

其實明白架.
呢次判決處理得唔好真係會引戰. 尤其MSM已經將兩邊嘅人完全撕開.
真係求主保守. 好拿耐無祈過禱都有幫呢次選舉祈禱. 真係影響全世界.

咁其實係咪大紀元都唔可信

呢個詞好耐架啦.

元 耶律楚材 《題平陽李君實吟醉軒》詩：“長鯨海量嫌甜酒，彩筆天才笑小詩。” 姚雪垠 《李自成》第一卷第十四章：“這天中午， 李過 在筵席上放開海量，同 黑虎星 和眾頭目猜枚劃拳，開懷暢飲，直吃到紅日西斜。”

清 洪楝園 《后南柯·立約》：“為議和一事，請殿下海量包涵，勿加苛責。” 葉紫 《豐收》八：“一切還是要請八爺的海量包涵。”

推比更多人睇

唔好相信單一新聞媒體塞畀你嘅消息. 唔好認brand做人. 有懷疑嘅自己去verify 信極都好 三分存疑點都穩陣.

點解呢個post沉得咁快，反而果啲fake new放負post成日係頂

大傳媒，大社交平台(自然壟斷)先係今期最仆街

如果連政府都用權力保護佢地，平民除非自己搵資料，否則無法接受偏頗資訊，等如眼盲耳聾。就算有critical thinking,，都會決策錯誤。

冇交嘈嘛

［慎防風向撚荼毒］美國大選真·FACT-CHECK posts整合

我真係一炮unsub左啲睇左十年嘅leftwing media
其實信心危機係去到好可怕. 唔止係大選新聞. 仲會質疑埋係咪其他新聞都係假.
成場選戰我覺得最罪無可絮真係堆MSM.

娛樂至死

FC 好累，等人喂最好

追求FC嘅其實係咪已經上左年紀

咁多三毛

無嗰啲垃圾鬧交式推post咪自然沈得快.

多謝樓主

講起娛樂至死. 港台呢條片好睇. Ching有興可以睇睇. 有講下新聞娛樂化同碎片化年代嘅現象

唔好俾佢沉

推

左癌不亡 世界不好
肅清左翼 你我有責

肥仔奧洗鬼搵工咩
自己開間公司做生意都得啦
再唔係兩年之後再參選穩贏眾議員位
跟住2024 去選總統

Pompeo呢啲人材真係唔係用錢就請得郁. 佢做呢個位之前. 基本上已經軍商界都撈過又成功.

Pompeo至少唔似Trump形象太乞人憎
亦都唔似Pence 太過保守形象
Pompeo正常冇咩特別負面新聞的話
2024 真係有機會選總統會順利

我侵登基
滅絕左癌

冰火兩重天
一邊州政府霸王硬上
一邊d醜聞證據逐步流出
成日話扭轉唔到結果
唔好以為Empirical analysis可靠
因為單野係Unprecedented
大到可以影響到未來幾十年美國經濟同埋政治結構

我地只係花生友, 睇戲喇
應該唔會咁快完

其實Pompeo真係肥得好QQ 但明明佢係個會開鎗殺人嘅軍佬

Pence氣勢夠強

啲友成日向度屌鳩陰謀論.
根本有料到啲嘅時評人都話呢場實際係政變嚟. even 19都有咁講. 呢件真係大時代大事件嚟. 如果侵flip到嘅話係會寫入世界歷史嘅事件嚟.
it's hard to watch history unfolding before your eyes.

支持侵侵贏左之後即刻槍決左癌
左翼就係支那既保護傘

但Pence係傳統耶撚
太過保守了
唔係話唔好........但吸引唔到後生或者中間票
但Pompeo肥得黎又可愛，仲要好少負面新聞

其實而家堆官司都唔係好知搞成點 好撚亂

我一半係娛樂至死(電視興起)。

另一半係所有人都有投票權(黑人+婦女)，沖淡了明辨者的票值，會被屌精英主義。

當然，可以用暗中修正，要棄用簡單多數制。

已追蹤樓主

亂到唔想睇

陰謀論亦都係有可能發生嘅事
可以係有理據亦都可以係冇理據
視乎人點樣interpret
但下下將較低機率發生嘅事都打成陰毛論
係有種打壓思想之嫌

唔好話老屈 連香港新聞都係咁

香港嘅華文新聞早已經不抱期望
睇HKFP好過

睇汁好過

辛苦哂樓主
每日就係等你出post

但hkfp都中左毒

睇下陳巧文個Column 算

而家係睇d 新聞報個source 係邊黎 再睇個原source 新聞講既野本身已經無視左

更新 :

MI

向MI GOP hold嘅house 聽日朝早美國時間九點會有聽証會. House嗰邊決定唔咁快cert票. MI嘅house speaker話. 佢恐怕而家個州正邁向憲政危機. 所以佢唔急住cert個州嘅vote result先.

PA

同時 美國第三巡迴法庭批左侵律師團嘅緊急上訴 呢則上訴係針對PA嘅法庭裁決. Obama appointed嘅法官Brann裁定PA要certify個選舉結果. 而侵佢地成功爭取到上訴

Stay tuned!

港媒報外國野好多時都係二手資料
好少會主動自己採訪
多數會搵返MSM, 呢d咪就係垃圾場同毒果嘅死症

屌好撚啱 唔係睇新聞個汁. 係睇個汁嘅汁向邊度嚟

樓主其實要考慮下開fb page 之類

仲要封信屌到恐嚇佢班友開花
啲人可以完全無視

真
怕啲中老年黃絲會比一班後生嘅更容易受MSM誤導

其實我有page -

不過向度同你地吹水好開心

資源始終有限係真. 唔係間間社afford到向當地有長期記者做採訪. 大事派條team過去就話.

原來早兩日已經follow 左
同埋我相信真理係越辯越明
點解呢個post 冇五毛入黎*fact check* 堆fact check 係有原因

其實又真. 呢個series真係無乜毛

開mewe啦

【豬閪伯格不了】原來MeWe已經好撚多人

樓主加油

呢個禮拜應該會搞左佢

MI house又可以決定唔咁快 cert.?

佢地嗌停左. 聽日有hearing.
其實成日都唔記得左州都仲有house同埋senate 唔係州長同埋secretary可以話哂事

有咩證據流出咗？

咁又係, Apple北美係有條Team
不過當地咁多香港人, 要請人唔難嘅
但成本就....

因為本身幫你fact check 埋
班Fat Check狗完全冇位入

基本上佢地得返呢條路行. 唔架硬咁營造成生米煮成熟飯嘅氣氛點政變 講堅今次DEM都真係all in

搞咗講聲

你自己都做開呢行
係FB磨你無著數
早啲係新平台插旗啦

個page本身諗住hea寫下無打算大搞.
向呢度出總匯post係有啲睇唔過眼先做. 然後同你地吹水又開心咪日日出post. 畢竟可以make sense咁傾政治嘅人好少.
都唔關光譜事. 係邏輯問題. 明明有好多嘢唔係唔左就右. 唔黑就白. 中間有好多曖昧同埋灰色嘅位置係存在思考空間. 但而家好多人都演變到唔係立場行先係情緒行先. 見同你地啱嘴形咪繼續寫

再send多次, 俾多d人知MI點夾硬嚟

大家想知底特律同埋個Wayne County 點玩

睇睇我喺樓主轉嘅呢篇reply, 可以睇重點

d法官同州政府口吻完全一尻樣

[11月23號]美國大選新聞總匯

你呢d先係真正第四權

見到有個巴話底特律唔造票先唔正常

呢個咁有質素（其實都只不過係講事實）既post
200個左右既回覆
120個左右既正皮
同一個標題不過係琴日開既post都係差不多數量

難怪david lunch呢啲垃圾都有咁多連登會員撐
大家肯認清連登被黃絲泛粉黃營打手佔據既現實未？上年11月24日開始連登已經變咗今日既fb ig twitter

係香港，抗爭成功就無得永續抗爭無得永續既得利益，所以學生動源被捕no one cares，仲可以大條道理反港獨但係黎智英同蘋果被搞，仲有眾志三子被即時還押就比核爆更嚴重
係美國，被trump改革成功咁得把口既民主黨就無晒存在價值
陶傑真係無講錯，全球化底下，係香港發生過既事只會係西方國家陸續發生，只係時間遲早既問題

本土派港獨派既人係少數我當然知道，但係乜呢啲真．少數派既人既自由同人權就唔洗保障咩？

今次美國大選. 真係好有香港由2014年發生到而家嘅事嘅既視感.

成個連登係得樓主開既po係整合得最好
又詳細解釋
其他po俾d fc撚5毛攪亂曬
一封英文文章都勁多版本出咗黎

通識科最大問題係大家以為讀咗通識就係識得critical thinking就好似睇完尼采以為自己明咗存在主義一樣
不過唔緊要，正如我都覺得大家因為撐trump而唔再盲目相信同課金立場蘋果呢啲出賣抗爭者既媒體總比無改變好，我都覺得依家咁樣總比以前大家盲信政府媒體仲有所謂既專家更好

咁有唔少人真係識嘅

仲記唔記得大約十年前既「d&g影相」、「上水反水貨客」既事件？
當時既西媒左膠係點樣批評我地？
係屌柒我地排外法西斯
2016年trump上台就起圍牆
早幾個禮拜法國總統馬克龍表示唔會對威脅自由價值既極端伊斯蘭份子妥協
根本就同當年既我地係一樣

利申無讀過通識. 唔是嗰個年代
殖民地令香港重技術人材而唔需要政治人材. 重理輕文嘅傳統係令好多人缺乏文史哲訓練.
其實文史哲唔係齋背書. 而係訓練人有分析時局嘅能力.
歷史學家多年爭論嘅就係 到底歷史會唔會重演.
以前細個讀書以為讀歷史係為左避免重蹈覆轍. 大大下先發現原來讀歷史係用嚟趨吉避凶. History is repeating itself. 係因為人性從來無變過. 而人性係universe 嘅嘢. 全球都通 . 識分析時局只係用嚟執生.

感謝整合

推完再睇

根本全球化VS本土利益係全世界都發生緊嘅事. 所以香港咪好似可以用嚟做全球嘅對照.

咁我覺得其實係有唔同嘅
香港近十年個問題係中共多於全球化
亦其他地方要排嘅外冇一個係擁有嗰個地方嘅「主權」
所以香港情況係老早已經遠比佢地惡劣

基本上篇篇野立場一尻樣都可以唔駛睇
反而搵官方或者當事人睇法仲實際
然後再抽絲剝繭再慢慢分析同判斷
香港個生活節奏, 真係好難令人可以冷靜思考呢

我可以估到樓主個玩法
就係由MSM以外搵料, 或者睇下MSM d source
再挑走有問題或者可疑材料
一層層搵, 再加以當地歷史同埋政治等等嘅知識
整合出各個資料, 形成一個database
再作出評論

唔知有冇講錯? 呢樣係我以前讀書做Research學到嘅

或者咁define
本土利益VS巨大嘅權錢建制集團嘅拉鋸

That’s true
Newsmax, Solomon, 都可以有fake news
大紀元都可以有true news
要睇完內文之後
自己判斷究竟真定假

而家MSM太低手
衰到自己作野
變咗好多時識英文自己睇一次原文已經明白到發生咩事
好似今日封信咁

美國大選, 相信對各連登仔會成長唔少
不論人格、語言同國際視野
呢樣絕對係有好益嘅

最緊要唔好俾個結果搞到有焦慮情緒
Life goes on

樓主 你真係好高質

如果獨立思考勁, 可以睇埋對家d文
不過多數會有厭惡性

最好就睇下佢俾d Source同埋睇下新聞入面個人同地方有咩前科

BBC個headline已經算係比較正常，然後都仲係技術上misleading

BBC個新老總今日先開咪屌話出糧比你係報導新聞唔係比你發表意見要發表意見就apply轉去commentary section

有dominion 共和黨嚟一世都唔洗選到總統

BBC個朵自從佔中已經臭晒
算吧喇

巴打好波

其實就係儘可能睇啲啲MSM嘅汁 搵返佢來源係邊度. 直接睇啲hard fact
到有唔明嘅專業資料 例如ACT/public law儘量去理解下. 如果真係搞唔掂就唔去譯. 始終唔係呢邊嘅專業. 廢時架硬嚟誤導左大家. 好似琴日公海有巴絲講嘅dominion data base link返嚟香港. 我唔識IT. 所以我無向個總匯入面提
至於歷史文化背景就因為以前讀書都有讀過. 所以又唔洗刻意去研
我無你地諗得用咁多心機時間去做呢件事其實 真係承蒙大家厚愛 成件事純粹係發現左一間米芝連餐廳原來係間黑心餐廳 多年嚟用老鼠肉當豬肉咁煮咕嚕肉 於是搵佢啲原材料嚟確實唔會食死人咋

全球主義者仲不停叫國內既受害者含淚而又真係有好多人肯含

恐怕我呢啲真．少數派都只可以係呢啲post度圍下爐取下暖
我決定follow樓主你

我侵必勝
守護憲法精神

其實唔一定
GOP 一樣有人同Dominion關係密切
只係唔係侵派嘅GOP 人啫

佔中佢用駐外記者既稿出事姐，屌你佢d Asian correspondents全部都係xyz支那人黎

舊年佢派番BBC總部既international記者過黎報導立即正常番

共產黨就係透過全球化入侵西方國家

認真我係覺得政治就是分餅仔. 要平衡多方利益. 無論係縱容啲大企橫行霸道定係社會太向福利主義傾斜其實都好危險. 政府其實就係應該做中間人去儘量協調平衡
問題而家係有啲gaint想一個人吞哂舊餅. 政府已經失去左佢協調者嘅作用. 佢地所謂嘅福利其實就係當佢地佔據左全球嘅九成九資源之後. 分出嚟嘅施捨班賤民嘅餅碎. 物極必反. 全球只會越嚟越右. 再咁落去全球啲騷亂係唔會停架.

我自己就鍾意爬文學歷史同文化
可能因為自己以前英國讀書年代鍾意周圍旅行了解一個城嘅文化
所以一睇Detroit 個情況就估到大概呢個城係最大種票嫌疑
再搵下過去嘅文就知出過事

記得以前做Thesis個Literature Review同data除左搵下各Literature有咩巧合地方
仲要討論下個Source, 講下佢有咩潛在問題
同埋點樣影響到個Research 嘅過程同埋結果
因為討論係需要Comparability，如果呢樣都冇
係好難會有公正又準確嘅判斷

所以搵d MSM係知己知彼
就算Wikipedia, 唔係直接quote
而係睇佢入面list 嘅source先係最好玩

佢地唔係共產主義. 佢地係權貴共你們的產主義
基本上佢地想重建返現代版嘅貴族制度.

件臭雞而家過左去SCMP

辛苦巴打

好記得班仆街左膠係唔係都屈鳩你法西斯 痴線寫到支那人好可憐俾人歧視咁又唔講下香港人有幾慘

我諗唔少人今朝都嚇一嚇
仆街MSM同班死五毛真係同一條線黎

原來有page G持

某些人比其他人更「平等」

樓主今次真係聲名大噪

你睇番美國東西岸既elitest擁有既資源同生產模式，再比較下中世紀既莊園經濟就會覺得好好笑只不過係個莊園大左好多同冇得真係一鞭打落去

口講平等，實際係支持我果套既就平等，唔支持我既就趕盡殺絕

BLM

左膠平等就同女人平權一樣
係要拖低對家, 抬高自己就係平等

講到底都係有冇求真嘅精神.
求真嘅cost好高. 需要時間同耐性. 而呢啲偏偏係响網絡年代大家最缺乏嘅嘢. 所以真係要好好反思 科技同人之間要維持向咩距離. 先對社會係健康.

我讀經濟學, 曾經有段時間就有呢種信念
可惜Econ d graph 真係記死人, 隨住畢業時間越長
已經記唔到好多
唯一記得起就係自己畢業論文d content
一直都覺得聯繫匯率係搞到香港人生活品質低下同樓價高企嘅嘅原因
更覺得係支那同埋權貴嘅維穩工具
呢個信念仲喺度

都話撚咗左膠同三毛係企喺同一陣線上一齊合力放fake news反侵

點只左膠女權
係睇香港班泛民
完全唔當勇武同獨撚係人

exact7ly

好多係真三毛扮左膠

就好似支持左翼條撚屌咁
出撚晒名

不如咁講. 為弱勢社群平權其實係long run嚟講係對社會好有需要.
只係而家太多係披住所謂嘅平權的皮去迫人埋牆. 變成另一種逆向迫害
記得一單美國新聞 一對Gay couple去買結婚蛋糕好似. 而因為店主係信教所以唔幫佢地整蛋糕. 但建議佢地去另一間蛋糕店到買. 呢件事最後告上法庭
呢單嘢同啲教友傾過又同啲基FD傾過. 其實好多人都覺得唔係歧視. 而係尊重嘅問題. 一個人遵從自己教義而唔去做呢個決定 其實情況就好似唔會迫伊斯蘭人食豬肉一樣. 但而家西方左傾嘅思潮下下都好易往平權大愛歧視呢類嘅方向上綱上線. 根本係變種文革嚟 好撚恐佈.

辛苦哂 巴打 支持你每日一貼

辛苦晒巴打

凡事一變成原教旨主義，只講protocol而唔因應現實作某程度既compromise同adjustment就自然會脫離現實，最後咪膠/極端化

宗教如是，政治作為信仰既一種如是

我始終覺得政府作為中間協調者 到底點樣擔當好協調者嘅身份好重要
可惜嘅係往往會見到個成件事會逐漸變成官商勾結混合物 始終人好難擺脫人性入面嘅貪婪
如果你有睇過廿一世紀資本論 入面用過多個國家嘅經濟數據嚟做比對 都知道其實過百年歷史 貧富懸殊真正改善嘅兩個時刻 根本唔關經濟政策事 而係兩次世界大戰. 啲嘢爛哂. 所有嘢重新推倒重來
近呢五年我成日有一種向二戰前夕嘅感覺 搵返邱吉爾本二戰回憶錄出嚟睇 嗰種既視感越嚟越深

哇屌實在屌得太撚應棍.
寫得咁撚主觀就死去commentary啦.

辛苦哂每日嘅更新

改名支持五毛啦

我問過個牧師點睇同志婚姻問題.
佢咁答我. 佢話同志婚姻係一個社會性嘅問題. 而社會有好多唔同嘅聲音. 基督教徒唔同意. 係part of社會嘅意見. 可以去表達意見. 但唔代表可以hijack成個社會嘅意向.
左膠 或者原教旨主義者恐佈在 佢地向好多嘅議題上面係唔會compromise之餘 要hijack哂成個社會

TVB都敲鑼敲鼓話敗登已贏

一早架啦

有冇人覺得加拿大英國歐洲太過左膠，立志移民去美國中西部or南部做redneck

有冇右翼撐trump手足一齊嚟討論下

唔好睇主流媒體，睇巴打每日update 便知而家咩環境

唔好信哂我 都要努力自己verify呀

書讀得小，但好鍾意睇呢d post 都唔一定係關選舉事，連登以前多d 而家好似越黎越小；因為個人懶要拎起本書黎睇實在太難，有post 直接睇好好多 雖然唔一定好詳盡 但有時候收工時間思考下呢d好過直接訓覺

歷史係不斷重演。

人類無係歷史得到任何教訓

我仲講漏咗
其實法國自法國大革命以來成個社會都係相對左傾
啲歐洲人成日講笑咁講，法國得中間左傾派、左派同極左派
然後nyt仲走去屌馬克龍極右翼
其實真係好撚柒
Donald trump家族幾代人都勁幫猶太人都可以被cnn屌佢美版希特拉，4年都係水晶之夜
對住共慘黨就小罵大幫忙，種族滅絕維吾爾人，係有報既，不過都唔敢用nazi嚟形容

其實我都係2019年忽然覺醒，甚或我都唔敢講自己醒咗
但係我知道一個社會唔願意保護個體自由，唔願意保護個人權利，最終都係不得自由，亦會喪失平等
我地要追求自由，就一定要拒絕任何方式既集體主義，當中包括不限於共產、納粹等主張，否則俾你革命成功，都只係極權b隊推翻極權a隊，大家由香港去咗新加坡，都係不得自由。

然而係某啲連登仔眼中，個體主義者=利己主義者，唉

其實我讀書都唔係好多老實講 嗰陣追求理想連U都無讀埋就直接去做嘢.
好多人畢業嗰陣其實大家都好差唔多. 十年後見返. 當年嘅萬人迷可能變成一個庸碌無為嘅人. 當年嘅平平無奇嘅可能變得超sharp . 其實最大分別反而係對個世界仲有冇好奇心.

追左樓主好多日，真相原來好難大白，太多主流指鹿為馬、好恐怖

佢地所有唔啱心意嘅就會打成右派同法西斯.
見到有班人衝出嚟鬧 話啲人唔識分左右就亂咁label人左膠 叫人返去讀多幾年書 其實佢地咪又係一樣勁鍾意label人
至於Marcaroon嗰單嘢 講堅真左真liberal 係歐洲先搵得返. 你見查理周刊都可以繼續出版就知咩料啦 講政治正確就晨早無撚左呢類書 所以連佢都會開聲屌NYT 証明佢地係幾撚走火入魔 美國嗰啲所謂左翼真係算鳩數

即係今朝話MI 敗登已嬴係未核實?
我見CHING你話暫時唔咁快CERT票住, 屌咁佢個fake news話敗登MI已嬴到底邊度出黎, 我又搵唔到
Cable果啲又announce哂喎

我記得我Obama 年代個陣都幾左吓，應該唔少香港人都係
今年醒撚哂意識到而家班「左翼」已經唔係左翼，係一班以左翼之名行原教旨之實既真.Nazi/ 法西斯

共產係左翼，不過係極左咁解

以我印象(懶得再爬文 可能有誤架)
選委會決定cert票. 但畀house hold住. 而家報MI cert票應該係選委會嗰個消息. 但無報house hold住要開hearing

真係唔睇樓主post 唔知
感謝樓主

真共產就話.
呢班根本事實上係權貴資本主義嚟.

我會咁講
的確好多人左中右都唔識分，nazi係國家社會主義工人黨既簡寫都唔知
然後又有好多人因為前一排瘋狂被熱狗
所以依家咪亂鳩咁屌人左膠
英國都被佢地屌左膠保守黨都左膠？傻撚咗？
真係左膠果個工黨jeremy corbyn左到反猶都唔理美國拜登又係左膠？拜登只係膠但一啲都唔左屌佢老味大財團跨國巨企係背後支持既人會係左膠？企係工人階級既侵又會係極右翼份子？

不過其實係香港又真係好似work work地
屌下屌下大家慢慢就發現現實不如自己諗既咁就好似大家當初話英國奶共一樣，自佢改咗對華為5g既政策同埋出咗bno5+1visa仲有日前既香港半年報告，大家都無再屌uk

有時我為香港人呢個身份同無知感到好shameful但係過一排又會發現，「咦，終於睇清現實啦咩？」

起碼香港人柒咗識醒

“但係佢只係跟規矩做嘢，竟然令佢受到來自網絡、電話、郵件嘅威脅，而呢啲嘢係影響緊佢、佢嘅家人、佢嘅下屬甚至佢嘅寵物，用盡一堆手段嚟迫佢屈服？”

呢啲真係證據嚟

好多人會質疑點解講到咁又唔報驚拉鳩班人

其實主流DEM嘅真正票源根本好少. 拜登同埋Hilary都係局住要披左翼嘅皮同呢堆人痴埋一齊搏選票. 唔好睇政綱啦. 睇下backing嘅資金就知道佢地無可能左翼啦痴撚線. 我都唔撚明點解會有咁多美國人畀佢地呃
Ching你要明白其實唔係香港人身份無知同shameful. 而係根本人云亦云嘅人先係majority 我向日本就發現原來香港人真係已經算得上好有國際觀.

邊個話威脅係會用真名? 要匿名電郵或者半夜打嚟唔出聲已經夠得人驚啦 唔洗成日喊打喊殺架 製造恐懼嘅壓力先最煎熬
所以先唔明PA個律師做乜撚嘢會留voicemail去恐嚇侵個律師

啲香港主流傳媒, 懶到閪咁, 又唔跟下人地TWITTER, 跟下其他非主流傳媒, 成撚日就係啲美國左翼傳媒左抄抄右抄抄鳩翻譯就出新聞, 真係垃撚圾

英美啲左派都係有個共通點
就係對以色列/ 猶太人既敵視

美國眾議院個The Squad又係咁

Welcome to the world of 1984
所以要時刻保持清醒.

不寒而慄！

睇嚟呢個城真係有前科
再加上左膠佔盡天時地利人和
有BLM概念，又係DEM地頭，d官又佢地d人
唔種票就假

見到d人咁講我都分唔清係真心定假膠

我連Adam Smith 本The wealth of nations都係睇左少少
因為入面d野都幾深下
我都係睇過下郎咸平
佢揭示好多支那經濟嘅問題，幾值得深思
睇嚟學經濟學真係要下苦功呢
而家情況真係無限接近打仗

諗番轉頭, 如果當初民主黨玩選舉舞弊點解唔做D假票比侵呢?
將D死人票, 動物票比晒侵, 再用佢D傳媒屈佢, 咁應該好睇D

big brother is watching you

Sidney Powell就係話侵嘅票太多. 多到打亂佢地原本計劃
本身以為switch3%票再加啲mail in ballots就可以搞掂. 點知都搞唔掂. 半夜停機再倒落去嘅mail in ballots係緊急整出嚟.
嗰陣見到佢地做到咁柒. 我都向度諗. 屌你嗰十幾萬票分返幾千張畀侵咪無咁覺眼囉. 可唔可以唔好咁柒 但問題佢地根本趕唔徹.

Econ我真係讀到會考就無讀落去. AL就DROP左. 但我記得係有趣嘅科目嚟. 因為佢係社會科學. 研究人嘅行為. 本質上好有趣.
你咁鍾意econ實有睇過Freakonomics啦.

華爾街好撚多猶太人打骰. 但明明侵先係歷年嚟對以色列最好嘅一個總統, 佢地真係正仆街嚟

應該係佢地太急
急到亂左
顧唔到咁多野

亦明白點解Trump當時瘋狂rally 的目的

朝早睇樓豬，夜晚睇廣傳媒三劍俠已經係日常

華爾街個班仆街真係出賣自己以色列啲同鄉
推一個敵視以色列同埋搞禍中東局勢既政黨上去總統寶座

唔該巴打
推

good post
支持

侵竟然可以將個大使館搬去耶路撒冷. 之餘. 令以色列同中東破冰建交. 嗰朝早起身睇到新聞我係呆撚左. 奇幻過Fiction呀大佬

1咩984吖
明明就係brave new world
睇個勢都係全球一齊娛樂至死

為左你嘅下一代真係唔好有下一代.

師兄，就算左又好膠又好，果啲係美國人
美國人做野就係唔精細架啦
你睇佢地啲muscle car就知(雖然我都好中意v8肌肉車，屌你老味環保撚俾返v8 engine我呀你老母)

美國唔比用V8?

pish

巴打我愛你

推

見到出面仲笑緊班支持侵既真係得啖笑

其實連William College嘅教授都肯做專家証人出嚟話PA肯定有選舉舞弊. 佢地覺得自己有咩authority話無?

Based

我係唔明出面戈堆真心玩膠 定真係支持登

個洗版程度真係好恐怖 同黑警話721係雙方打鬥差唔多

但明明真係拎唔到任何證據出黎 反而點解係侵有一大堆 但登除左組內閣乜都冇回應過

見到班登粉 真係睇唔透

我個陣上Twitter 睇都淨係知有個好猛料既人出黎講PA 有明顯舞弊 但華文圈好似冇人提咁 我本身又唔熟搞到冇咩人理咁

就算真係「只係」玩膠都必須死
重要關頭重on撚99咁

佢地好快就會話William College係種族主義者同法西斯
等睇AOC開炮

披住左翼主義嘅皮嘅權貴主義者

Btw連日本仔都有講美國同香港發生嘅事其實係一樣
都係用「民主」包裝嘅獨裁
其實好多人都明發生緊咩事

好明顯有好多係pr

唔係美國唔俾用v8
而係因為環保政策令各大車廠越出越少自然吸氣引擎同v8引擎既車款
基本上汽油柴油引擎都一樣，以最終轉用電動車為目標

極左已經搞到DEM分裂緊. 咪繼續搞批鬥. 紅州嘅人肯定唔會肯on99咁交把鎗出嚟. DEM係無得強行收佢地啲鎗. 會反架.

讀Econ學到野，最有趣係思考人類做決定既邏輯模式

然後同左膠嘈你同佢講佢套economic philosophy行唔通，因為係違反人類天性利己既本能+已經實驗過行唔通，佢就會話你大學讀經濟+做金融唔等於你識經濟仲有今次唔一樣/強國古巴蘇聯唔係真正既社會主義

再唔係就no one deserve that much money

okay you always win

不過我發現民主黨內部既保守派 (blue dog democrats)係今次選舉嚴重失利
上屆眾議院都仲有26席，今屆得返18席...黨內制衡極左既力量似乎愈黎愈弱。或者你都可以話呢班保守派係民主黨選民眼中已顯得失色
反而有AOC在內既進步派 (progressive caucus)無失議席不特止仲多咗1席

所以啲黨內保守派先咁嬲AOC，搞到成個民主黨就黎無哂溫和派
民主黨另一個主流黨團既New democrats都已經唔係以前咁centrist

btw收槍應該做唔到。但kamala話100日內簽EO強制回購槍械呢下好得人驚，將民間武器收歸中央肯定係想行極權路線

佢簽EO要收鎗你估啲人真係會乖乖地交畀佢咩.
佢咪叫啲人交鎗囉. 睇下會有幾快就反? Florida勁多古巴移民. 佢地經歷過極權完全知呢啲舉動係咩事. 佢強行收鎗嘅話真係會即刻反. 到時佢地敢唔敢用軍隊「平亂」呀.

加速師

日本有好多KOL都講得好好.
我自己睇我那霸小姐嘅channel. 佢在美日本人. 會做當地採訪.

其實佢地咪就係typical辯証法思維. 無論點都係最後贏家.
哇屌. 支共嚟架喎. 畀呢班人有權就仆得街啦

大肥之前做中港貨車司機，所以野都係上網尻搵尻吹，聽都浪費時間

屌黑社會嚟

其實究竟有幾多層級？
首先話韋恩郡2:2 cert唔到
之後尋晚又話個洲通過咗cert
而家又話仲有洲house洲 senate？
其實係點玩？

時間線如下
Wayne County 係cert唔到飛. 因為受恐嚇嘅兩位GOP成員反悔唔肯cert
但選委會就無理到. 架硬cert左. <--啲MSM只報到呢到
跟住GOP lead嘅 house就叫停. 佢話太多問題啦. 要開個hearing. 因為而家成個state已經邁向憲政危機. 唔應該架硬cert票. 咁就會向星期三嘅美國時間九點開聽証會.

大佬留voicemail恐嚇人嘅仲要係Kirkland and Ellis嘅律師. 全球最大律師行. 向中環landmark嗰啲天子驕子律師行呀屌

你睇嘅econ野比我多
我都係睇現實野多，冇點太依賴theory

左膠個邏輯咪同藍屍一樣
係咁否定學術權威，但係又講唔到咩point

哇. Freakonomics係人生必讀. 呢本書真係好好睇. 其實佢係一個記者同埋經濟學家一齊寫嘅書. 用經濟學去分析一啲社會問題. 向我Alevel嗰陣呢本書對我影響好大. Provide左好多新角度去睇呢個社會嘅新事物. 絕對推介.

多謝樓主，每日都黎睇

果批左癌唔撚識分左右
民主黨根本扮左真右

越上流嘅真係越污糟仲要好多都係律師，好識走法律罅

唔可以咁講
因為美國既民主共和兩黨都係柔性政黨，姐係個光譜係闊啲，有唔同派系既，正如你識講拜登果一派人係偽左派（我直頭覺得係膠），亦有四人幫AOC果堆左膠，又有Sanders呢啲左到係社會主義信徒既人，所以一棍打落去話民主黨係扮左真右係唔岩，但係一啲真左翼既人係的確被拜登同拜登背後整個establishment騎劫咗，所以係黨大會前後都有啲民主黨人或明或暗轉撐侵仔
共和黨都唔係全部係trumpblicans架，bush果啲就係共和黨內既建制派轉咗過去撐biden，有啲就反gay marriage呢啲會影響傳統家庭價值既，有啲係復興美國立國價值同保守主義/古典自由主義既人例如大家熟既ted cruz，有啲係主張減稅重新壯大中產階級既茶黨（tax enough already, 簡稱tea party，茶黨）例如香港人權民主法既主力推手marco rubio
所以其實美國政治唔係大家表面睇得咁簡單（不過again，大家肯睇已經係一大進步，就好似因為撐trump而停止課金立場蘋果一樣，好過無正如因為共產黨壓迫而被動轉過嚟港獨派，總比我地獨既原本勢孤力弱受全方位政治迫害好，那怕你班人最終都係betray獨撚）

係英國既政黨政治就相對嚴少少，不過都係少少架咋英國既黨有黨鞭，通常都係個黨主席做，負責個黨既投票意向同紀律，姐係香港泛民果啲咩「7個泛民8個建制鼠王芬9票當選主席」、「重大議案撳錯贊成」係好難發生亦都會體現係選舉既時候，例如上一次國會選舉boris johnson所屬既保守黨就係上至BJ下至一個普通黨員都為咗議席而做既競選活動、拉票活動都係圍繞住get brexit done、funding NHS等
但咁亦唔代表英國政黨就好嚴，tory內部都有脫歐派、有留歐派例如david cameron，亦有親支那既jeremy hunt(大家屌晒老味果個前外相侯俊偉，其實英國外交及聯邦事務部奶共唔係一朝一夕既事，7,80年代起已經係咁，詳情你可以聽下一啲歸英派kol例如世柒同林鴻達講，係真係好誇張）

英語世界既左膠係真係可以好膠，膠到反猶都夠膽，我上面講過既工黨前黨魁jeremy corbyn就係佼佼者最近佢就因為佢既反猶言論導致上次大選工黨失利而被工黨內部清算，黨籍被凍結咗你以為工黨作為一個左派反對黨會好反對幫香港，但係佢地係國會pmq既時候、係接受媒體訪問既時候都三翻四次支持香港人同覺得保守黨政府做得唔夠

無錯，有關選舉舞弊咁嚴重既問題都仲夠膽玩膠
大佬人地選總統呀，你估選香港個無權力既區議會同無立法權既垃圾會，出埋旅遊巴都可以唔理咩

我唔介意共產主義者有願景，批評資本主義問題，但唔該佢地自己睇下共產主義今時今日或者不久的將來(5年至10年)是可行嗎？

班共產主義者講到未來科技可以解決共產主義的可行性問題，我會答佢哋即係現在唔可行啦，咁唔該花D時間做下有用的事，唔好FF太多。

佢哋真係好鐘意嗌話而家嗰啲唔係真正嘅社會主義問題係不論社會主義同共產主義都好，都唔符合人性，完全理解唔到點解佢哋FF到咁多美好世界大愛願景Death is a preferable alternative to Communism
不過最仆街都係佢哋不容異己同雙重標準
撐侵可以俾人屌到仆街俾人打俾人趕出班房，直頭想滅絕晒侵啲支持者咁
諗諗下覺得佢哋而家似係想將世界變到美麗新世界本書咁樣

Follow樓主

佢地屌返你唔戴口罩、唔相信全球暖化、唔用綠色能源係否定科學，否定學術

我：我戴口罩，但我相信人有自由選擇戴唔戴罩；唔係我唔相信全球暖化，而係我相信地球既氣候從來都keep住變，冰河時期到今日都變咗好多啦下話；唔係我唔用可再生能源同埋電動車（雖然係有preference汽油車核電廠)但係生產你地啲可再生能源設備同電動車仲有啲電池咪一樣係製造緊污染；唔係我唔信科學，而係我唔會為科學埋末人性，就算愛恩斯坦都唔係科學主義啦，我唔會每日都要求支那病毒武漢肺炎感染人數歸零。如果你地咁重視疫情你地唔會走上街慶祝拜登「當選」啦，何況一個人感染同一個人被黑警殺死，我地都應該重視，我地唔應該將人非人化、甚至係更過份既數字化。

左膠：屌你老母食屎啦，你香港人西殖排外法西斯唔支持我地美國既民主進步咁都唔洗旨意我地支持你

我：...

我：好行夾唔送啦，反正你地要既係理大中大靚畫面、集中營畫面靚，再講，真係靠你地而令香港全面民主化，真係靠你地令香港復國，香港都會淪為你美國殖民地，乜都俾你啲東方主義者掠奪乾淨

本身共產主義就無將人性計入去，而呢班信徒咁撚野蠻，更加趕客啦下話
諗起美國有個街訪講 Only who never experience communism believe in communism 真係太撚啱

其實佢地最惡頂係乜都雙重標準 基本上就佢地做就得其他人做就唔得
同埋佢地係無討論空間 好似Ching你講 問親佢地問題 佢地答唔撚到 就覺得你挑戰佢地 跟住就跳制
佢地話侵仆街 然後支持佢嘅人都是仆街 跟住畀佢地瘋狂迫害 大佬呀 仆唔仆街係睇佢個人係點 唔撚係因為佢信侵就等於佢係仆街架 佢地呢啲迫害行為同文革堆撚樣係無分別架 人邊可以咁簡單二元劃分 非黑即白架成班DEM信徒好似信邪教咁 唔完全同意佢就跳制咁撲上嚟咬人 痴撚線

我都知呢堆律師好污糟 我重點係恐嚇人做乜撚留voicemail

民主黨其實建黨嗰陣性質係左翼 問題而家有拜登希拉利嗰班其實極右份子Hijack左Sanders呢啲無論點呢世都無可能出線選總統

3個州舉行聽證會

唔弱智都唔會做左癌啦

但個黨本身起源係KKK

然後佢地話侵係白人至上

新發展？
邊三個？

AZ, MI, PA

突發：賓周，亞利桑那州，密西根州公眾聆訊即將展開

今晚好似係PA 先？
係咪終於有野會浮上水 唔再收收埋埋

MI係美國星期三朝早九點開聽証會 其他時間唔清楚

文史係要有人生經歷先明白

講左咁耐 終於有真材實料野睇

例如而家先知六國論係幾咁警世

本身馬克斯都唔信共產主義，係你班傻仔先信

馬克思未寫完本書就死左 跟住啲人拎住本殘本周圍傳教 佢死左啲人用啲草稿架硬出嘅

馬克斯寫嘅本身就唔係共產主義，係周圍啲仆街仔發大左做共產主義

因為一樓寫PA係25號

另一個post sor

幫轉貼

佢哋每做一樣野都係突顯自己身有屎
就算選唔返都好侵侵今次將個炸彈引爆都值回票價